黃色經濟圈其中一個擴張方向，可以係抵制所有冷血偽人

講緊唔係愛國個班，係對所有黑警暴行視而不見，仲要日日喺ig飲飲食食個班

講返抵制佢地同批鬥嘅分別
名人嘅身份係有公共性，佢地嘅名聲亦係來自公眾
唔係逼人表態
而係公眾人物有呢個責任

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）